{"quote": {"result": [{"language": "en-US", "region": "US", "quoteType": "EQUITY", "typeDisp": "Equity", "quoteSourceName": "Delayed Quote", "triggerable": false, "customPriceAlertConfidence": "LOW", "currency": "EUR", "marketState": "CLOSED", "regularMarketChangePercent": -0.24751993, "regularMarketPrice": 3.627, "exchange": "IOB", "shortName": "ATRESMEDIA CORPORACION DE MEDIO", "longName": "Atresmedia Corporaci\u00f3n de Medios de Comunicaci\u00f3n, S.A.", "exchangeTimezoneName": "Europe/London", "exchangeTimezoneShortName": "BST", "gmtOffSetMilliseconds": 3600000, "market": "gb_market", "esgPopulated": false, "regularMarketTime": 1683909912, "trailingAnnualDividendRate": 0.4, "trailingPE": 6.9750004, "trailingAnnualDividendYield": 0.110011004, "epsTrailingTwelveMonths": 0.52, "sharesOutstanding": 225178000, "bookValue": 3.043, "fiftyDayAverage": 3.5265505, "fiftyDayAverageChange": 0.10044956, "fiftyDayAverageChangePercent": 0.0284838, "twoHundredDayAverage": 3.1712737, "twoHundredDayAverageChange": 0.4557264, "twoHundredDayAverageChangePercent": 0.14370452, "marketCap": 816720640, "priceToBook": 1.1919159, "sourceInterval": 15, "exchangeDataDelayedBy": 15, "tradeable": false, "cryptoTradeable": false, "firstTradeDateMilliseconds": 1193904000000, "priceHint": 4, "regularMarketChange": -0.0089998245, "regularMarketDayHigh": 3.678, "regularMarketDayRange": "3.62 - 3.678", "regularMarketDayLow": 3.62, "regularMarketVolume": 23749, "regularMarketPreviousClose": 3.636, "bid": 3.548, "ask": 3.706, "bidSize": 0, "askSize": 0, "fullExchangeName": "IOB", "financialCurrency": "EUR", "regularMarketOpen": 3.674, "averageDailyVolume3Month": 19646, "averageDailyVolume10Day": 21537, "fiftyTwoWeekLowChange": 1.09165, "fiftyTwoWeekLowChangePercent": 0.4305717, "fiftyTwoWeekRange": "2.53535 - 4.078", "fiftyTwoWeekHighChange": -0.45099998, "fiftyTwoWeekHighChangePercent": -0.11059342, "fiftyTwoWeekLow": 2.53535, "fiftyTwoWeekHigh": 4.078, "symbol": "0MJT.IL"}], "error": null}, "summary": {"result": [{"assetProfile": {"address1": "Avenida Isla Graciosa, 13", "address2": "San Sebasti\u00e1n de los Reyes", "city": "Madrid", "zip": "28703", "country": "Spain", "phone": "34 91 623 46 14", "website": "https://www.atresmediacorporacion.com", "industry": "Entertainment", "industryDisp": "Entertainment", "sector": "Communication Services", "longBusinessSummary": "Atresmedia Corporaci\u00f3n de Medios de Comunicaci\u00f3n, S.A., an audiovisual company, engages in the television, digital and multimedia development, advertising, cinema, radio, cinema, and events organization businesses in Spain and internationally. The company is involved in the production, distribution, and sale of TV series; and management of music rights, as well as produces and distributes channels on pay-TV platforms; and operates Atresplayer, an on-line video platform. It operates under the Antena 3, La Sexta, Onda Cero, Europa FM, etc. brands. The company was formerly known as Antena 3 de Televisi\u00f3n, S.A. Atresmedia Corporaci\u00f3n de Medios de Comunicaci\u00f3n, S.A. was incorporated in 1988 and is based in Madrid, Spain.", "fullTimeEmployees": 2502, "companyOfficers": [{"maxAge": 1, "name": "Mr. Jose Creuheras Margenat", "age": 65, "title": "Chairman", "yearBorn": 1957, "fiscalYear": 2021, "totalPay": {"raw": 703000, "fmt": "703k", "longFmt": "703,000"}, "exercisedValue": {"raw": 0, "fmt": null, "longFmt": "0"}, "unexercisedValue": {"raw": 0, "fmt": null, "longFmt": "0"}}, {"maxAge": 1, "name": "Mr. Francisco Javier Bardaji  Hernando", "age": 56, "title": "CEO, Head of Atresmedia Television & Exec. Director", "yearBorn": 1966, "fiscalYear": 2021, "totalPay": {"raw": 1104000, "fmt": "1.1M", "longFmt": "1,104,000"}, "exercisedValue": {"raw": 0, "fmt": null, "longFmt": "0"}, "unexercisedValue": {"raw": 0, "fmt": null, "longFmt": "0"}}, {"maxAge": 1, "name": "Mr. Silvio Jose Gonzalez  Moreno", "age": 65, "title": "MD & Exec. Vice Chairman", "yearBorn": 1957, "fiscalYear": 2021, "totalPay": {"raw": 1875000, "fmt": "1.88M", "longFmt": "1,875,000"}, "exercisedValue": {"raw": 0, "fmt": null, "longFmt": "0"}, "unexercisedValue": {"raw": 0, "fmt": null, "longFmt": "0"}}, {"maxAge": 1, "name": "Mr. Fernando  Costi P\u00e9rez", "age": 53, "title": "Chief Financial Officer", "yearBorn": 1969, "exercisedValue": {"raw": 0, "fmt": null, "longFmt": "0"}, "unexercisedValue": {"raw": 0, "fmt": null, "longFmt": "0"}}, {"maxAge": 1, "name": "Mr. Emilio  Maestro", "title": "Chief Accounting Officer", "exercisedValue": {"raw": 0, "fmt": null, "longFmt": "0"}, "unexercisedValue": {"raw": 0, "fmt": null, "longFmt": "0"}}, {"maxAge": 1, "name": "David  G\u00f3mez Baquero", "title": "Director of Investor Relations", "exercisedValue": {"raw": 0, "fmt": null, "longFmt": "0"}, "unexercisedValue": {"raw": 0, "fmt": null, "longFmt": "0"}}, {"maxAge": 1, "name": "Mr. Pedro  Ram\u00f3n y Cajal Ag\u00fceras", "title": "Director of Regulatory Compliance", "fiscalYear": 2015, "exercisedValue": {"raw": 0, "fmt": null, "longFmt": "0"}, "unexercisedValue": {"raw": 0, "fmt": null, "longFmt": "0"}}, {"maxAge": 1, "name": "Mr. Manuel  de la Viuda Fern\u00e1ndez de Heredia", "age": 65, "title": "Head of Legal Affairs & Sec.", "yearBorn": 1957, "exercisedValue": {"raw": 0, "fmt": null, "longFmt": "0"}, "unexercisedValue": {"raw": 0, "fmt": null, "longFmt": "0"}}, {"maxAge": 1, "name": "Mr. Ignacio Jos\u00e9  Mata Maeso", "age": 49, "title": "Head of Communications & PR", "yearBorn": 1973, "exercisedValue": {"raw": 0, "fmt": null, "longFmt": "0"}, "unexercisedValue": {"raw": 0, "fmt": null, "longFmt": "0"}}, {"maxAge": 1, "name": "Mr. Ram\u00f3n Osorio  de Rebell\u00f3n Villar", "age": 54, "title": "Head of Atresmedia Radio", "yearBorn": 1968, "exercisedValue": {"raw": 0, "fmt": null, "longFmt": "0"}, "unexercisedValue": {"raw": 0, "fmt": null, "longFmt": "0"}}], "compensationAsOfEpochDate": 1640908800, "maxAge": 86400}}], "error": null}}