{"quote": {"result": [{"language": "en-US", "region": "US", "quoteType": "EQUITY", "typeDisp": "Equity", "quoteSourceName": "Delayed Quote", "triggerable": false, "customPriceAlertConfidence": "LOW", "currency": "EUR", "regularMarketChangePercent": 1.5503876, "regularMarketPrice": 262.0, "trailingAnnualDividendRate": 0.0, "trailingPE": 14.793902, "trailingAnnualDividendYield": 0.0, "epsTrailingTwelveMonths": 17.71, "epsForward": 12.05, "epsCurrentYear": 6.2, "priceEpsCurrentYear": 42.258064, "sharesOutstanding": 30000000, "bookValue": 1446.28, "fiftyDayAverage": 268.04, "fiftyDayAverageChange": -6.0400085, "fiftyDayAverageChangePercent": -0.022533981, "twoHundredDayAverage": 235.7, "twoHundredDayAverageChange": 26.300003, "twoHundredDayAverageChangePercent": 0.11158253, "marketCap": 7859999744, "forwardPE": 21.742739, "priceToBook": 0.1811544, "sourceInterval": 15, "exchangeDataDelayedBy": 15, "averageAnalystRating": "2.4 - Buy", "tradeable": false, "cryptoTradeable": false, "firstTradeDateMilliseconds": 1118296800000, "priceHint": 2, "marketState": "REGULAR", "exchange": "FRA", "shortName": "GRUPO AEROPORTU. B ADR/10", "longName": "Grupo Aeroportuario del Sureste, S. A. B. de C. V.", "messageBoardId": "finmb_958929", "exchangeTimezoneName": "Europe/Berlin", "exchangeTimezoneShortName": "CEST", "gmtOffSetMilliseconds": 7200000, "market": "dr_market", "esgPopulated": false, "regularMarketChange": 4.0, "regularMarketTime": 1683900192, "regularMarketDayHigh": 262.0, "regularMarketDayRange": "258.0 - 262.0", "regularMarketDayLow": 258.0, "regularMarketVolume": 1, "regularMarketPreviousClose": 258.0, "bid": 260.0, "ask": 266.0, "bidSize": 100, "askSize": 100, "fullExchangeName": "Frankfurt", "financialCurrency": "MXN", "regularMarketOpen": 258.0, "averageDailyVolume3Month": 0, "averageDailyVolume10Day": 0, "fiftyTwoWeekLowChange": 83.0, "fiftyTwoWeekLowChangePercent": 0.46368715, "fiftyTwoWeekRange": "179.0 - 288.0", "fiftyTwoWeekHighChange": -26.0, "fiftyTwoWeekHighChangePercent": -0.090277776, "fiftyTwoWeekLow": 179.0, "fiftyTwoWeekHigh": 288.0, "symbol": "AEDA.F"}], "error": null}, "summary": {"result": [{"assetProfile": {"address1": "Bosque de Alisos No. 47A", "address2": "4th Floor Bosques de las Lomas", "city": "Mexico City", "state": "DF", "zip": "05120", "country": "Mexico", "phone": "52 55 5284 0408", "website": "https://www.asur.com.mx", "industry": "Airports & Air Services", "industryDisp": "Airports & Air Services", "sector": "Industrials", "longBusinessSummary": "Grupo Aeroportuario del Sureste, S. A. B. de C. V. holds concessions to operate, maintain, and develop airports in the southeast region of Mexico. The company operates airports that are located in the cities of Canc\u00fan, Cozumel, M\u00e9rida, Huatulco, Oaxaca, Veracruz, Villahermosa, Tapachula, and Minatitl\u00e1n. It provides aeronautical services, which include passenger, aircraft landing and parking, passenger walkway, and airport security services. The company also offers non-aeronautical services, such as leasing of space at its airports to retailers, restaurants, airlines, and other commercial tenants; catering, handling, and ground transportation services, as well as engages in the various commercial operations. In addition, it holds concessions to operate the Luis Mu\u00f1oz Mar\u00edn International Airport in San Juan, Puerto Rico; and various airports in Colombia, including the Enrique Olaya Herrera Airport in Medell\u00edn, the Jos\u00e9 Mar\u00eda C\u00f3rdova International Airport in Rionegro, the Los Garzones Airport in Monter\u00eda, the Antonio Rold\u00e1n Betancourt Airport in Carepa, the El Cara\u00f1o Airport in Quibd\u00f3, and the Las Brujas Airport in Corozal. Grupo Aeroportuario del Sureste, S. A. B. de C. V. was incorporated in 1998 and is headquartered in Mexico City, Mexico.", "fullTimeEmployees": 1787, "companyOfficers": [{"maxAge": 1, "name": "Mr. Fernando Gerardo  Chico Pardo", "age": 70, "title": "Pres & Chairman", "yearBorn": 1952, "exercisedValue": {"raw": 0, "fmt": null, "longFmt": "0"}, "unexercisedValue": {"raw": 0, "fmt": null, "longFmt": "0"}}, {"maxAge": 1, "name": "Mr. Adolfo  Castro Rivas", "age": 58, "title": "CEO, Director of Fin. and Chief Financial & Strategic Planning Officer", "yearBorn": 1964, "exercisedValue": {"raw": 0, "fmt": null, "longFmt": "0"}, "unexercisedValue": {"raw": 0, "fmt": null, "longFmt": "0"}}, {"maxAge": 1, "name": "Mr. Claudio  G\u00f3ngora Morales", "age": 71, "title": "Chief Legal Counsel", "yearBorn": 1951, "exercisedValue": {"raw": 0, "fmt": null, "longFmt": "0"}, "unexercisedValue": {"raw": 0, "fmt": null, "longFmt": "0"}}, {"maxAge": 1, "name": "Mr. Alejandro  Pantoja L\u00f3pez", "age": 61, "title": "Chief Infrastructure & Compliance Officer", "yearBorn": 1961, "exercisedValue": {"raw": 0, "fmt": null, "longFmt": "0"}, "unexercisedValue": {"raw": 0, "fmt": null, "longFmt": "0"}}, {"maxAge": 1, "name": "Mr. Manuel  Guti\u00e9rrez Sola", "age": 59, "title": "Chief Commercial Officer", "yearBorn": 1963, "exercisedValue": {"raw": 0, "fmt": null, "longFmt": "0"}, "unexercisedValue": {"raw": 0, "fmt": null, "longFmt": "0"}}], "maxAge": 86400}}], "error": null}}