{"quote": {"result": [{"language": "en-US", "region": "US", "quoteType": "EQUITY", "typeDisp": "Equity", "quoteSourceName": "Delayed Quote", "triggerable": false, "customPriceAlertConfidence": "LOW", "currency": "EUR", "exchange": "FRA", "shortName": "CORP. FIN. ALBA INH. EO 1", "longName": "Corporaci\u00f3n Financiera Alba, S.A.", "messageBoardId": "finmb_769891", "market": "dr_market", "marketState": "REGULAR", "trailingAnnualDividendRate": 0.0, "trailingPE": 7.2360244, "trailingAnnualDividendYield": 0.0, "epsTrailingTwelveMonths": 6.44, "sharesOutstanding": 59245200, "bookValue": 76.731, "fiftyDayAverage": 45.613, "fiftyDayAverageChange": 0.9869995, "fiftyDayAverageChangePercent": 0.021638557, "twoHundredDayAverage": 45.6255, "tradeable": false, "cryptoTradeable": false, "exchangeTimezoneName": "Europe/Berlin", "exchangeTimezoneShortName": "CEST", "gmtOffSetMilliseconds": 7200000, "esgPopulated": false, "regularMarketChangePercent": 0.4310279, "regularMarketPrice": 46.6, "regularMarketChange": 0.19999695, "regularMarketTime": 1683871386, "regularMarketDayHigh": 46.6, "regularMarketDayRange": "46.6 - 46.6", "regularMarketDayLow": 46.6, "regularMarketVolume": 4, "regularMarketPreviousClose": 46.4, "bid": 46.25, "ask": 46.45, "bidSize": 200, "askSize": 200, "fullExchangeName": "Frankfurt", "financialCurrency": "EUR", "regularMarketOpen": 46.6, "averageDailyVolume3Month": 0, "averageDailyVolume10Day": 0, "fiftyTwoWeekLowChange": 4.199997, "fiftyTwoWeekLowChangePercent": 0.09905653, "fiftyTwoWeekRange": "42.4 - 56.7", "fiftyTwoWeekHighChange": -10.100002, "fiftyTwoWeekHighChangePercent": -0.17813055, "fiftyTwoWeekLow": 42.4, "fiftyTwoWeekHigh": 56.7, "twoHundredDayAverageChange": 0.97449875, "twoHundredDayAverageChangePercent": 0.021358643, "marketCap": 2778692608, "priceToBook": 0.60731643, "sourceInterval": 15, "exchangeDataDelayedBy": 15, "firstTradeDateMilliseconds": 961048800000, "priceHint": 2, "symbol": "CSV.F"}], "error": null}, "summary": {"result": [{"assetProfile": {"address1": "Calle de Castell\u00f3, 77, 5\u00aa planta", "city": "Madrid", "zip": "28006", "country": "Spain", "phone": "34 91 436 37 10", "fax": "34 91 575 67 37", "website": "https://www.corporacionalba.es", "industry": "Asset Management", "industryDisp": "Asset Management", "sector": "Financial Services", "longBusinessSummary": "Corporaci\u00f3n Financiera Alba, S.A. is a private equity and venture capital firm specializing in early venture, mid venture, late venture, growth capital, and emerging growth financing in middle market and mature companies. The firm does listed equity investments, unlisted equity investments, and real estate assets investments. It prefers to invest in the following sectors: consumer discretionary which includes media, retailing, distributors; financials; Healthcare which includes pharmaceuticals; biotechnology and life sciences; industrials which includes capital goods, commercial and professional services which includes construction and engineering; commercial services and supplies which includes construction and engineering; industrial services, environment, Information Technology; Materials which includes construction materials and metals and mining, and telecommunication services. The firm seeks to make direct equity investments with a focus on Spanish quoted and unquoted companies. It seeks to take minority stake in public and private companies with a long term investment horizon. The firm prefers to have a Board position in its listed investments. Corporaci\u00f3n Financiera Alba, S.A. was founded in 1986 and is based in Madrid, Spain.", "fullTimeEmployees": 1073, "companyOfficers": [{"maxAge": 1, "name": "Mr. Jos\u00e9 Ram\u00f3n  del Ca\u00f1o Palop", "title": "Company Sec. & Director", "fiscalYear": 2021, "totalPay": {"raw": 320000, "fmt": "320k", "longFmt": "320,000"}, "exercisedValue": {"raw": 0, "fmt": null, "longFmt": "0"}, "unexercisedValue": {"raw": 0, "fmt": null, "longFmt": "0"}}, {"maxAge": 1, "name": "Mr. Javier  Fernandez Alonso", "age": 45, "title": "Gen. Director", "yearBorn": 1977, "exercisedValue": {"raw": 0, "fmt": null, "longFmt": "0"}, "unexercisedValue": {"raw": 0, "fmt": null, "longFmt": "0"}}, {"maxAge": 1, "name": "Mr. Carlos  Ortega Arias-Paz", "title": "Gen. Director", "exercisedValue": {"raw": 0, "fmt": null, "longFmt": "0"}, "unexercisedValue": {"raw": 0, "fmt": null, "longFmt": "0"}}, {"maxAge": 1, "name": "Mr. Ignacio  Mart\u00ednez Santos", "title": "Chief Financial Officer", "exercisedValue": {"raw": 0, "fmt": null, "longFmt": "0"}, "unexercisedValue": {"raw": 0, "fmt": null, "longFmt": "0"}}, {"maxAge": 1, "name": "Mr. Luis F.  Fidalgo Hortelano", "title": "Head of Communications", "exercisedValue": {"raw": 0, "fmt": null, "longFmt": "0"}, "unexercisedValue": {"raw": 0, "fmt": null, "longFmt": "0"}}, {"maxAge": 1, "name": "Mr. Diego  Fern\u00e1ndez Vidal", "title": "Head of Department", "exercisedValue": {"raw": 0, "fmt": null, "longFmt": "0"}, "unexercisedValue": {"raw": 0, "fmt": null, "longFmt": "0"}}, {"maxAge": 1, "name": "Mr. Jos\u00e9 Ram\u00f3n  P\u00e9rez Ambrojo", "title": "Head of Department", "fiscalYear": 2020, "exercisedValue": {"raw": 0, "fmt": null, "longFmt": "0"}, "unexercisedValue": {"raw": 0, "fmt": null, "longFmt": "0"}}, {"maxAge": 1, "name": "Mr. Pablo  G\u00f3mez Garz\u00f3n", "title": "Investment Professional", "exercisedValue": {"raw": 0, "fmt": null, "longFmt": "0"}, "unexercisedValue": {"raw": 0, "fmt": null, "longFmt": "0"}}, {"maxAge": 1, "name": "Mr. Jes\u00fas  Garbayo Tavera", "title": "Investment Professional", "exercisedValue": {"raw": 0, "fmt": null, "longFmt": "0"}, "unexercisedValue": {"raw": 0, "fmt": null, "longFmt": "0"}}], "compensationAsOfEpochDate": 1640908800, "maxAge": 86400}}], "error": null}}