{"quote": {"result": [{"language": "en-US", "region": "US", "quoteType": "EQUITY", "typeDisp": "Equity", "quoteSourceName": "Delayed Quote", "triggerable": false, "customPriceAlertConfidence": "LOW", "currency": "EUR", "exchange": "MCE", "shortName": "COMPA...IA DE DISTRIBUCION INTE", "longName": "Compa\u00f1\u00eda de Distribuci\u00f3n Integral Logista Holdings, S.A.", "messageBoardId": "finmb_5476690", "exchangeTimezoneName": "Europe/Madrid", "exchangeTimezoneShortName": "CEST", "gmtOffSetMilliseconds": 7200000, "market": "es_market", "esgPopulated": false, "regularMarketChangePercent": 0.08453279, "regularMarketPrice": 23.68, "marketState": "POSTPOST", "fiftyTwoWeekHighChangePercent": -0.07282696, "fiftyTwoWeekLow": 17.5, "fiftyTwoWeekHigh": 25.54, "earningsTimestamp": 1689937140, "earningsTimestampStart": 1689937140, "earningsTimestampEnd": 1689937140, "trailingAnnualDividendRate": 1.38, "trailingPE": 13.303371, "trailingAnnualDividendYield": 0.05832629, "epsTrailingTwelveMonths": 1.78, "epsForward": 2.05, "epsCurrentYear": 1.94, "priceEpsCurrentYear": 12.206185, "sharesOutstanding": 131831000, "bookValue": 3.895, "fiftyDayAverage": 23.2816, "fiftyDayAverageChange": 0.39839935, "fiftyDayAverageChangePercent": 0.017112197, "twoHundredDayAverage": 22.16515, "twoHundredDayAverageChange": 1.5148506, "twoHundredDayAverageChangePercent": 0.0683438, "marketCap": 3153276160, "forwardPE": 11.55122, "priceToBook": 6.0795894, "sourceInterval": 15, "exchangeDataDelayedBy": 15, "averageAnalystRating": "1.7 - Buy", "tradeable": false, "cryptoTradeable": false, "priceHint": 2, "regularMarketChange": 0.020000458, "regularMarketTime": 1683905709, "regularMarketDayHigh": 23.74, "regularMarketDayRange": "23.6 - 23.74", "regularMarketDayLow": 23.6, "regularMarketVolume": 116607, "regularMarketPreviousClose": 23.66, "bid": 23.66, "ask": 23.66, "bidSize": 0, "askSize": 0, "fullExchangeName": "MCE", "financialCurrency": "EUR", "regularMarketOpen": 23.66, "averageDailyVolume3Month": 242179, "averageDailyVolume10Day": 174231, "fiftyTwoWeekLowChange": 6.1800003, "fiftyTwoWeekLowChangePercent": 0.3531429, "fiftyTwoWeekRange": "17.5 - 25.54", "fiftyTwoWeekHighChange": -1.8600006, "firstTradeDateMilliseconds": 1405321200000, "symbol": "LOG.MC"}], "error": null}, "summary": {"result": [{"assetProfile": {"address1": "Poligono Industrial Polvoranca", "address2": "No. 39, Calle Trigo", "city": "Legan\u00e9s", "zip": "28914", "country": "Spain", "phone": "34 914 81 98 00", "website": "https://www.grupologista.com", "industry": "Integrated Freight & Logistics", "industryDisp": "Integrated Freight & Logistics", "sector": "Industrials", "longBusinessSummary": "Compa\u00f1\u00eda de Distribuci\u00f3n Integral Logista Holdings, S.A., through its subsidiaries, operates as a distributor and logistics operator in Spain, France, Italy, and Portugal. It distributes a range of products and services, including tobacco products; convenience products; pharmaceutical products; electronically recharged products; books; fiscal stamps, postage stamps, and other official documents; and periodicals, collectibles, and magazines. The company also provides parcel and express courier, temperature-controlled capillary transport, and long distance and full load transportation services. It serves clients in various sectors comprising tobacco, publications, books, e-transactions, transport, pharmaceutical, wholesale distribution, and public sectors. The company was incorporated in 1964 and is headquartered in Legan\u00e9s, Spain. Compa\u00f1\u00eda de Distribuci\u00f3n Integral Logista Holdings, S.A. operates as a subsidiary of Imperial Tobacco Limited.", "fullTimeEmployees": 6355, "companyOfficers": [{"maxAge": 1, "name": "Mr. Inigo Meiras Amusco", "title": "CEO & Exec. Director", "exercisedValue": {"raw": 0, "fmt": null, "longFmt": "0"}, "unexercisedValue": {"raw": 0, "fmt": null, "longFmt": "0"}}, {"maxAge": 1, "name": "Mr. Pedro Agust\u00edn  Losada Hern\u00e1ndez", "title": "Chief Financial Officer", "exercisedValue": {"raw": 0, "fmt": null, "longFmt": "0"}, "unexercisedValue": {"raw": 0, "fmt": null, "longFmt": "0"}}, {"maxAge": 1, "name": "Mr. Juan Jose  Guajardo-Fajardo Villada", "title": "HR Corp. Director", "exercisedValue": {"raw": 0, "fmt": null, "longFmt": "0"}, "unexercisedValue": {"raw": 0, "fmt": null, "longFmt": "0"}}, {"maxAge": 1, "name": "Mr. Pascal  Ageron", "age": 61, "title": "MD of France & GM of France", "yearBorn": 1961, "exercisedValue": {"raw": 0, "fmt": null, "longFmt": "0"}, "unexercisedValue": {"raw": 0, "fmt": null, "longFmt": "0"}}, {"maxAge": 1, "name": "Mr. Francisco Pastrana Perez", "age": 64, "title": "MD and GM of Iberia & Poland", "yearBorn": 1958, "exercisedValue": {"raw": 0, "fmt": null, "longFmt": "0"}, "unexercisedValue": {"raw": 0, "fmt": null, "longFmt": "0"}}, {"maxAge": 1, "name": "Ms. Maria Pilar Colas Castellote", "title": "MD of Italy & GM of Italy", "exercisedValue": {"raw": 0, "fmt": null, "longFmt": "0"}, "unexercisedValue": {"raw": 0, "fmt": null, "longFmt": "0"}}, {"maxAge": 1, "name": "Ms. Maria Carolina Echenique Moscoso del Prado", "title": "Sec. & Exec. Director", "exercisedValue": {"raw": 0, "fmt": null, "longFmt": "0"}, "unexercisedValue": {"raw": 0, "fmt": null, "longFmt": "0"}}, {"maxAge": 1, "name": "Ms. Laura Templado Martin", "title": "Internal Audit Corp. Director", "exercisedValue": {"raw": 0, "fmt": null, "longFmt": "0"}, "unexercisedValue": {"raw": 0, "fmt": null, "longFmt": "0"}}, {"maxAge": 1, "name": "Mr. Antonio  Mansilla Laguia", "title": "Resources Corp. Director", "exercisedValue": {"raw": 0, "fmt": null, "longFmt": "0"}, "unexercisedValue": {"raw": 0, "fmt": null, "longFmt": "0"}}, {"maxAge": 1, "name": "Mr. Carlos Garcia-Mendoza Klaiber", "title": "Strategy Corp. Director", "exercisedValue": {"raw": 0, "fmt": null, "longFmt": "0"}, "unexercisedValue": {"raw": 0, "fmt": null, "longFmt": "0"}}], "auditRisk": 5, "boardRisk": 9, "compensationRisk": 1, "shareHolderRightsRisk": 2, "overallRisk": 4, "governanceEpochDate": 1682899200, "maxAge": 86400}}], "error": null}}