{"quote": {"result": [{"language": "en-US", "region": "US", "quoteType": "EQUITY", "typeDisp": "Equity", "quoteSourceName": "Delayed Quote", "triggerable": false, "customPriceAlertConfidence": "LOW", "currency": "BRL", "exchange": "SAO", "shortName": "VESTE       ON  ED  NM", "longName": "Veste S.A. Estilo", "messageBoardId": "finmb_43221983", "exchangeTimezoneName": "America/Sao_Paulo", "exchangeTimezoneShortName": "BRT", "gmtOffSetMilliseconds": -10800000, "market": "br_market", "esgPopulated": false, "regularMarketChangePercent": 0.062579654, "regularMarketPrice": 15.99, "marketState": "PREPRE", "fiftyTwoWeekHighChangePercent": -0.06600473, "fiftyTwoWeekLow": 0.0, "fiftyTwoWeekHigh": 17.12, "earningsTimestamp": 1683918000, "earningsTimestampStart": 1683918000, "earningsTimestampEnd": 1683918000, "trailingAnnualDividendRate": 0.0, "trailingAnnualDividendYield": 0.0, "sharesOutstanding": 106736000, "bookValue": -81.004, "fiftyDayAverage": 14.329, "fiftyDayAverageChange": 1.6609993, "fiftyDayAverageChangePercent": 0.11591871, "twoHundredDayAverage": 13.54105, "twoHundredDayAverageChange": 2.4489498, "twoHundredDayAverageChangePercent": 0.18085375, "marketCap": 1706708608, "priceToBook": -0.19739766, "sourceInterval": 15, "exchangeDataDelayedBy": 15, "prevName": "Restoque Com\u00e9rcio e Confec\u00e7\u00f5es de Roupas S.A.", "nameChangeDate": "2023-05-11", "averageAnalystRating": "4.0 - Underperform", "tradeable": false, "cryptoTradeable": false, "priceHint": 2, "regularMarketChange": 0.010000229, "regularMarketTime": 1683835678, "regularMarketDayHigh": 0.0, "regularMarketDayRange": "0.0 - 0.0", "regularMarketDayLow": 0.0, "regularMarketVolume": 0, "regularMarketPreviousClose": 15.98, "bid": 15.91, "ask": 16.0, "fullExchangeName": "S\u00e3o Paulo", "financialCurrency": "BRL", "regularMarketOpen": 0.0, "averageDailyVolume3Month": 41822, "averageDailyVolume10Day": 14250, "fiftyTwoWeekLowChange": 15.99, "fiftyTwoWeekRange": "0.0 - 17.12", "fiftyTwoWeekHighChange": -1.1300011, "firstTradeDateMilliseconds": 1209560400000, "symbol": "VSTE3.SA"}], "error": null}, "summary": {"result": [{"assetProfile": {"address1": "Rua Oth\u00e3o, 405", "address2": "Vila Leopoldina", "city": "S\u00e3o Paulo", "state": "SP", "zip": "05313-000", "country": "Brazil", "phone": "55 11 4860 8500", "website": "https://www.restoque.com.br", "industry": "", "sector": "", "longBusinessSummary": "Veste S.A. Estilo designs and retails clothing and clothing accessories primarily for women and men in Brazil. It also offers decoration, hygiene, and cosmetic products. The company sells its products through its stores, online sales, and multi-brand stores. As of December 31, 2021, it owned and operated 208 stores under the Le Lis Blanc Deux, Dudalina, Bo.B\u00f4, John John, Noir Lelis, Individual, and Rosa Ch\u00e1; and operated 17 outlets, and 27 franchises, as well as 2 distribution centers in the states of S\u00e3o Paulo and Goi\u00e1s. The company was formerly known as Restoque Com\u00e9rcio e Confec\u00e7\u00f5es de Roupas S.A. Veste S.A. Estilo was founded in 1982 and is headquartered in S\u00e3o Paulo, Brazil.", "companyOfficers": [{"maxAge": 1, "name": "Mr. Alexandre Calixto Afrange", "age": 54, "title": "CEO & Member of Board Exec. Officers", "yearBorn": 1968, "exercisedValue": {"raw": 0, "fmt": null, "longFmt": "0"}, "unexercisedValue": {"raw": 0, "fmt": null, "longFmt": "0"}}, {"maxAge": 1, "name": "Mr. Fernando Pedroso dos Santos", "age": 55, "title": "CFO & Member of Board of Exec. Officers", "yearBorn": 1967, "exercisedValue": {"raw": 0, "fmt": null, "longFmt": "0"}, "unexercisedValue": {"raw": 0, "fmt": null, "longFmt": "0"}}, {"maxAge": 1, "name": "Ms. Renata Caldeira Viacava", "age": 53, "title": "Store Supervision Director & Member of Board of Exec. Officers", "yearBorn": 1969, "exercisedValue": {"raw": 0, "fmt": null, "longFmt": "0"}, "unexercisedValue": {"raw": 0, "fmt": null, "longFmt": "0"}}, {"maxAge": 1, "name": "Mr. Rogerio  Okada", "title": "Supply & Logistics Officer and Member of the Board of Exec. Officers", "exercisedValue": {"raw": 0, "fmt": null, "longFmt": "0"}, "unexercisedValue": {"raw": 0, "fmt": null, "longFmt": "0"}}, {"maxAge": 1, "name": "Mr. Guilherme  de Biagi Pereira", "title": "IR & Strategic Planning Officer and Member of Board of Exec. Officers", "exercisedValue": {"raw": 0, "fmt": null, "longFmt": "0"}, "unexercisedValue": {"raw": 0, "fmt": null, "longFmt": "0"}}, {"maxAge": 1, "name": "Elisa  Bastos de Lima", "title": "Director of Financial Planning & Member of Board of Exec. Officers", "exercisedValue": {"raw": 0, "fmt": null, "longFmt": "0"}, "unexercisedValue": {"raw": 0, "fmt": null, "longFmt": "0"}}], "maxAge": 86400}}], "error": null}}